有人係軒尼斯道嗰邊跌左個銀包

嗰個人就係我啦 我係軒尼斯道附近跌左個銀包入面有身份證，學生證同八達通同埋有270蚊唔想俾人拉呀

咁嘅樣

大家幫手睇下

推

幫我推下

發夢嗰陣有個傻仔

唔係我嚟架

個傻仔咪就係我嚟

大家都係

你都好 我係harcourt road 對出條天橋跌
應該係放題緊果陣跌

唔好有事呀巴打

巴打搵到未？

未呀

大消物都冇？

無呀

係大消物到留言

唔該巴打

希望你快d搵返

大家咁話

我果個 有巴打執到了

恭喜曬

屌你老母死黑警

推，

下次唔好再成個銀包帶出去
真係好危險！
希望你搵得返